驚世大核彈 fact checked 有太子死者報夢講太子真相

我朋友個同事個死鬼阿爺報夢比佢聽，話係陰間撞到太子死者，同佢講哂太子事件全部真相，所以報夢轉達比佢聽
太子絕對有死過人！
條料好堅，幫手廣傳！

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

請善用不推文回覆

好想知詳情，要為手足報仇！

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

呢D ON9 POST大家唔好推 擺明膠化太子站件事

真心？

唔通大家忍到？

算 大家由個post沉 膠post黎
原本想諷刺下班fake news傻仔
算了 冇咩癮

屌你咩玩膠都半途而廢等我仲覺得幾好笑